全港大爆發， 每日雙位數， 就做到經濟攬炒效果， 連登仔敢唔敢？

唔敢
香港人，口頭講要攬炒， 又要想無痛

明明經濟全面崩潰， 先最有效影響港共政權
最能夠重點打擊，比起上前食TG, 裝修， 聯署乜乜柒柒， 效果之大亦都係九個月街頭抗爭做唔到

文匯都吹風要全面封閉， 非港人唔準入
（記唔記得毛語錄講乜？）

為求自保， 1月，2月已經錯過第一波爆發機會
成日話捉到春袋， 依家個春袋喂到埋口
今次睇下有冇「攬炒」覺悟

口頭攬炒萬歲

敢

今次真攬炒

其實後生仔死亡率好低

真係可以神風式攬炒

死亡率低過做火魔 勇武

攬中國呀...

雙位數咁少炒條撚咩
快撚啲爆講咁鳩耐

敢條撚
出面幾個post屌緊回港留學生引入病毒
明明助攻都俾人屌

留學撚係最大功臣

支持播毒

香港唔死點得？

我每日睇連登好似每日都入到青山精神病院咁有啲辛苦但係又好好笑

藍屍黑警都係香港人，都要死

其實而家要考慮嘅，已經唔係攬炒，而係保存實力，六月復活

之前先有人講過
攬炒係手段, 用來迫政權讓步
兒登仔當左係目標

你攬炒完冇著數既炒來做咩

林鄭黑警都未傷過
肺炎都搞唔到佢地，之後更冇機會

總有D人盲目跟風

人嗌攬炒佢就嗌攬炒,結果燒到埋身先知自己冇心理同物理準備攬炒

呢挺人仲核突過真藍

李自成想崇禎多災多難，定國富民強呢？

急不及待想玩玩了

佢地既攬炒=上網簽個名

最後李自成咩下場

依個世界係得3毛，藍絲先唔想留學生返香港，唔想攬炒

留學撚咪勇武
返香港播毒感染高官同高級白衫狗

朋友, 你估平民同特權階級邊個會中先同死先?

低鳩能
攬炒係不惜犧牲自己而傷害對方
唔撚係自殺

毛澤東呢？佢想蔣介石順利抗日，定係打到死下死下呢？

孫中山呢？佢想慈禧打贏洋鬼子，定比洋人打到一仆一轆呀？

好快三位數

可以呀 不過最好就要武肺死哂堆廢老

舉多n個例子都得

你地反賊呢架，幫朝廷著想？傻左呀？

自己都唔知自己玩緊咩角色，笑死人

之前有個post貼save hk話英國留學返嚟的學生家長好多係藍絲父母同狗

攬炒係手段唔係目的
靠肺炎攬炒可以達到咩目的

最後佢地執返來個中國咩樣我諗大家都心照
同埋你要講既就唔好下下講d 成功例子
你覺得而家你似孫文定陳勝吳廣黃巾
我諗你心中有數

呢度好撚多人想大洗牌
以為攬炒完佢地就發到達嫁

爆發左第一件事大陸人唔黎先

最好香港有1成人染病死返幾萬人就得

Foodpanda 請唔請到咁多人架

依家都cut咗絕大部分啦

深圳灣一車車

我地正義之師 一定係孫文

啲黑警就陳勝唔講

屌你老尾呢d天真嬌封大部份關口就滿足咁當初醫院罷工真係做撚晒condom 知唔知點解到今日正苦到今日都唔封關，一部份原因就係你呢d口頭攬炒又驚炒自己做成

所以要靠而家搞好後勤、作戰體系，養一啲職業革命家出嚟

可以，燃燒生命

依個就真係完美演繹咩叫攬炒

一名確診武肺手足，發病時去元朗警署同警察深入交流

咁有冇例子, 係國富民強既情況下成功奪權呢?
明成祖呀? 佢係好人咩?

而家講緊呢個時間攬炒有咩意義
我明你個意思係想全香港經濟仆街
大家一齊訓街就自然好似以前咁有起義推返政府

我向來都明連登仔呢個思想
但你可以出街搵人問下, 睇下有幾多個會跟

老人死晒，可以政治大換血

唔好俾炒停